[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2636)

FAST

慢

紅鑽屌你老母

完場 快

半2全2

8.5ssssss

連登仔又俾噴精撚

盤田神奇更衣室

手賤呀嗱 日假都敢鳩買

周末推介
阿特拿斯[0]✔
福岡黃蜂[0/-0.5]❌
北海道札幌岡薩多[0/+0.5]❌
FC東京[0]✔
大阪櫻花[0]✔
東京綠茵[+0.5/+1]✔
磐田山葉[0/+0.5]
FC岐阜[0]
威靈頓鳳凰[0/-0.5]
FC大邱[0]
恩尼些爾[0]
墨爾本城[0/-0.5]
FC琉球[0/-0.5]
大分三神[0]
珀斯光輝[0/-0.5]
波琴[0/+0.5]
雷根斯堡[0]
柏林聯[0/-0.5]

你講到自己冇買咁

柏雷嗰場幾多角？

補咁耐做咩 完

係咪有手足派

斷1

8c ft

輸到想搵撚含

8啊屌

血鑽又攞人命

爆我7.5s就完，屌

即係斷呀

威靈頓鳳凰3.5細

花栢成功頂實 我會喺上個post最快留名個十個抽2個

笑定無壞

3串4 輸$30

4x11
柏雷盤， 德島半和， 櫻花角細， 甲府盤

中得果一場

屌!!!!

甲府

甲府閪林 好波

鑽

3場絕殺

屌， 絕殺， 派me

支持

兩場都比人絕殺？

日假又一堆絕殺

全大?

lm

Lm

屌你老母東京

一定要抽中我 輸到仆街

大邱

屌你老母日假

紅鑽走盤

水手

屌你正一私家雞

Gchi

痴撚線比人絕殺即刻完場屌你老母

臭西綠音 1角都無

金澤好波

山雞又秒goal 半細

Diu 1:1 即完

20k 輸到依家仲有2k

要準備上返20k 了

好波 3串4走到盤

派啦

智力寶
一定帽事架
抽到你兩個
兩位巴打請留tg

紅鑽追和 綠雞又贏小半 有贏就好了

屌仙台盤路單跳
一買佢就斷

屌你東京咁都守唔住 要走水

感覺愛隊鳳凰神尾段可入多一粒2:0

696 -2
水 -1

又全細 2輪都係咁

好運了

噴精頂住11.5

我了

上場都針la 點單跳 睇過

第一輪全半和全細

睇黎要長追追到斷了

鳳凰快入多幾粒

多謝巴打

琴晚俄超工廠贏到依家

好彩買既係2.5S, 1:1都照過

噴精下一隊入球 重心

山雞

甲府上輪中左伏都知假波隊黎

所以咪今場諗住贏盤囉

得柏雷單邊刷都好難大

甲府好假 綠雞吹左2球

總要輸波 唔係今場邊有8隻

澳假仲未半大 針

射精俾水手起機就要輸!

球證食角姐 起碼食左兩隻

9。5s頂到完場 信念

半大針

咁快話針

696上！

唔怪得d人話山雞主場係刷角機
特登踢出界刷角

呢球真係笑撚死

屌入完一球俾人㩒屌

噴精咪刷

6c

山雞6c

屌你俾我入吾得既

快2-0

有無人會買15.5 b

1:0

696

696jump

燈

30秒輸左...

696 都輸，，屌你老母cls

笑撚左 咩心情？

屌你696針

澳假又黎秒goal半細

慘

澳假買角細又要驗腦

屌你老母又係下盤

屌你老母696 同等我反超！

針輸

秒針 慘撚到

痴撚線波

696買親都閪 唔買就正氣

上邊巴打慘到
如果696幾分鐘追和
真係想跳樓

696都輸 日假

爭D 買左696 屌!

慘到

山葉真係專剋696

呢排黑到傻 琴晚1點D德假0比0比我買撚中哂
場場都下盤點撚賭呀

山雞個角企得好高 好似大硬咁

上上屆守和696令到佢冇左個冠

正一燈閪
一PO飛秒輸

日視幾c完？

696cup啦屌

屌買乜輸乜

我屌你個696

你唔識買下盤?

想追大了

696 ng

水户下半場好似差左

盤田盤手足可以補少少696

鳳凰都秒goal半細

696反cup派1 $100

大鳩入未

我

澳職秒goal半細定律？

LM

山雞噴精咪刷

696 都輸俾山葉點玩呀

G持

696 good

秒goal半細真係定律黎
澳假半大啦屌你老母

阿記手足sorry

介賭

柏雷 9.5s仲未派？

仆街禁主勝就入左

柏雷幾c完？

柏雷呢隊垃圾隊全隊斷腳落月丙啦

有直播都未派 狗會

8

自己睇上往績啦，絕對唔係新鮮事啦

今曰星乙串晒細波又發

信念

696真係好撚賤種

日

仲未派彩邊有錢買

屌你老母日假真係痴撚線
買上開下買下開上

屌你老母澳假秒goal半細

新人lm

細波so sure

綠恩果埸派角未

696咁廢，走半格都難

針

真 .夾夾埋埋輸左6，7皮起日假到

岐阜

696強陣

比多球可以嗎?

垃圾澳假

凈係1點已經針左5k

射精唔肯中龍

696最假

東京角未派？

我都3k

大邱goal

大鳩40多碼世界波 cls

半大派100

輸9晒無交嗌

唉買細波角細真係肥到豬頭啦

等上勝利船！

澳假半大已死

柏雷角唔派想點

輸又唔刷角突然點撚樣賭

一場澳假輸晒

戒賭啦

拍雷中未派 邊有錢買神戶牛

山雞頂唔頂到半7

山雞頂全半主

me

696比狗屌屎忽啦

入啦仆街澳假屌你老母場波一分收穫就踢完？

ok，中埋呢場戒一晚

1點日職肯派錢未？

696 9.5s求奇蹟

心跳得好勁

696 10.5b

我明12.5s，你放棄la

派未呀屌

696反超唔該 另外絕對買破船對家

gel定都得la

696追和輸半都收貨啦

入啦兩隊死澳狗

痴撚線波 係咁刷

快停

場澳職會唔會又1：3／3：1

14.5s 都要豬 明神好波

有人問我 我就會講 新污勝你算

屌 射精手球唔吹

噴精刷完未屌

批准

全部都唔撚識入波

迫害半大

半8 玩撚猿

696追和未？

半8全9周時有

玩撚完

有冇水？

屌你老母咩+2 半大呀你老母

射精呢下好茅

噴精收山腳都出埋

696 輸波斷我5x1, 爽

角細練心time

佢696買12.5s喎

依家先6c

cls

同尋日老鼠一撚樣 秒goal 諗住開硬半大啦 點知 1球完半場

唔洗練 我排左隊去驗腦

696追和先啦

696反cup 自己罰抄聖誕舊約

咁都冇半大真係冇野好講

半場都補咁耐時

呢個年代仲有人買半大

696反cup同一位巴打玩69

696ng 已死

屌你老母

補夠未 比我練少陣心

山雞半主cashed

696下隊

696快手啦

痴線 +2 49分鐘先完

696唔刷點cup吖

696反cup 表演屌豬肉

696 12.5S 可以點頂

鳳凰秒goal 今次仲唔開2.5b

快撚啲柒角！

又比賤種696伏

而家先7
心中gel啦

696有冇機追和

696比返一半黎啦屌

鳳凰要2nd goal

有冇巴打知馬會有冇696直播睇

明神fans？

不死鳥

696 次次唔買一買就輸， 屌你老母

立即刷角 696！

冇

雀想點

696返手追和啦 唔好衰比人睇

咪入左

我不死鳥Goalllll

696肯追和未屌

不死鳥想上反去

不死gel!!!

點能樣阿696

勝利船咁多球星都冇人睇好？

真係痴撚線
秒GOAL永遠半細

696 crashed

696撚賭仔

見到696咁多人買 大熱必死了

屌你696 死返去玩69啦 波都入唔到

職澳買角 我真係要驗腦

上啊696 差你啊屌你老母

gel定先

針淨200... fc琉球起機得？

心灰取消關注696了

屌你696 有機會就射啦

鳳凰2nd goal入手
100%

gel

西流playoff好似冇機了同阿德差成11分

慶南零射

696一定會和！

雀頂實呀~

主w 100000%

屌 等9.5足水又刷

3x4 斷696 我屌

中左神船2次伏 仲上唔上船好

有個鹿仔既都係垃圾

半細全大

696強陣 一定得

鹿🦌真系廢

俾噴精機害撚死

買佢兩次都西
唔買就贏

696下球

慶南入未

日穴全細八串一5x倍

FCXX追和

噴精反cup即派200

屌你老母696

極大船

696 冇機了， 買左696 盤可以重注主win 追數

慶南半大派100

ho

山葉 1.5/2 有無同路？

fc追和！

696
反cup好嗎

69610.5-1

696 10c

10c

696角-1111

696 9.5
10.5 11.5 12.5

單邊7c 輸波， 你老母

慶南追和啦

696呢隊垃圾真係冇眼睇

696刷完c 要入返波 屌你

696 12.5S點頂

9.5冇入

696 入球睇下啦

屌你老母臭雀

696真係廢嫁wor

岐阜goallllllllllllllll

696刷c唔入波

垃圾696

696唔係爆我11.5s嘛

幾時會到696 入波 希望今場可以睇到

今次韓假唔知又要幾多個鐘先肯派彩呢

696 1c plz

抵你降班爛臭雀，屌你老母

696反閪到咩

696輸半驗腦ok?

ok,快

屌， 買緊11.5b, 仆街

11.5s了

岩岩單邊8角輸兩粒

有希望到失望只係幾分鐘既事...
696 爆角，雀被追和

澳假總刷

不死鳥jump 唉

11c

11c 696

全北汽車仲未派

11c
刷角入波

屌你696

屌你老母贏波啦臭雀
成隊空難隊

sm刷又唔入波 696屌你老母

3個鐘

買親角細都爆

第一次買韓假？

1:1

696 goal

696 反cup plz

696 can cup?

696 cup佢

停角

11

不死鳥真係好撚on9，柒到降班都贏唔到波

集氣cup埋佢

真係幾旺

nice

cup佢老母啦 696

696goal!!!

1-1 最少走半

696 ng cashed

笑

不死雀入波抽一個含

12.5😂😂😂😂😂

噴精咩事係咁刷

唔想做人 澳假

cup佢呀仆街

仲有冇指引？

澳假都10c

in 明亮we trust

噴精刷到

696 cup一世fans

696要反cup了

臭閪鳥

屌噴精on9

上場水手叫到傻都唔撚刷

神戶個陣都幾痴線，有冇手足同路抝頸買主盤？

好多燈一貼飛秒輸

番屋企勒 噴精 贏唔到刷黎把9

我同路喎 青

12 快

田買左696 10.5補番條數

Cashed

696快D CUP佢老母

請放過我

刷到無位入

真係on9

入波啦臭雀

旺到

呢場應該中，澳假先爆

11角噴精

16.5s ok?

696 cup未

刷撚到傻

696 cup埋啦

仲贏緊3k幾既

又無限角大

有無696 link

特登頂出去

真係cup左

696去啊

696 cup唔到就69啦

鹿比多球

山葉邊有可能兩連C呀

山雞送完未

澳假爆到買唔到

又話不死雀

696 cup 啦仆街

11角 放棄跟進了

hkjc tv咪有得睇

696 cup佢啦屌
不死鳥和就得啦
唔好針呀

696cup未

有冇人飛腳

1:2

韓k

Fg

ME

可以試多球696

點解可以刷咁多

山葉失波紅格

刷到傻

696認真未？

神戶超強陣

12c

即場澳職有冇3球？

不過不死鳥我真係屌你老母臭閪

刷c唔洗錢

噴射機噴兩粒c俾山葉啦

返工返到心很累

兩分鐘一隻系咩事

磐田3 la

澳假入波未呀 仆街

主勝
冇入球啦

勁撚到, 咁樣射

射精空龍唔入

唔識買

介賭了

星期六都要返既西工唔好做啦

頂住和

即場 17.5 18.5
CLS

696絕殺未

你老母臭閪不死鳥入波啦

咁樣送4c

696cup埋先可以收工

快d派等我入角

收到風澳假80分鐘cup

696goal!

澳職冇入球 入手go頂實

今次你啱

唔識買角了 刷到咁

屌你老母不死雀

1:2未

補4

696 入波cup未

？

12快

696幾c 我個11.5s

明神 -1

貪心的小狗 我要全格

鳳凰ng

射精好快紅

696 絕殺未

1630？

雀FT 1:1

可能1:0到尾

驚乜

澳var係12m定外

水戶cashed

山雞似有12m

封

屌， 封盤以為cup 到

外

12ma

12m

12ma 喎

噴精刷完未

鳳凰？

係內喎

yes

ys

球証好球了

696 12ma就好啦

噴精機醒少少啦屌

2-0

西流今場會反底？

收錢

鳳凰2nd gel

食屎狗696

屌澳職派錢 , 不過冇錢買

696 11.5s

鳳凰 好波
炒鳩噴精呢隊垃圾就啱

仆街差1c呢個勢都唔刷正仆街

山雞平半高水叫緊糊

噴精玩唔玩角細

心臟病發，9.5 10.5又冇補

噴精機全隊空難死

11角都頂得住 嚇死

1600買乜好，呢期成日輸

噴精禁屌輸波on99

11.5s奇蹟cashed

有冇人夠膽買飛腳神船半大？

星期六無返 但一至五 日日做到11-12點 返到屋企沖埋涼都點幾鐘 第二日又要7點起身

2:1

17.5s 16.5s 練練佢

21？

噴精有無奇績cup？

噴射GOAL~~~

屌你老母傻鳩噴精輸兩球先識入波

澳假劇本開始

封到根本買唔撚到...

NBA

仆街唔敢gel

都唔知你驚乜

屌永遠都買唔到

劇本開始

反杯劇本

角係咪完場先派

唉 696輸半

發達機會黎啦

上船先

噴精機全隊空難ok?

on9龍

3.5/4s無端端練心cls

澳假跟住買ng就岩架啦
傻鳩噴精唔肯追和

又有啟示

臭腳

鳳凰 2:1 13c

射精只求走盤

我明神 696 12.5s gel

噴射機追和丫

我明 Jets 12.5s 又 gel得

屌 封完未 買個角大都唔得

14c cls

半大

屌你老母狗會封撚到完場呀笨

13.5細都懶得睇了

瘋狂開角

爆左

買左神船半大
利申:成日輸，買我對家啦

3-1

3:1

買飛腳先，瞓覺了

JET真係好撚廢

nba

4.5s all in收息算 屌

靚到

3-1 3.5b cashed

山雞勁到

靚撚到

即買即輸

5.5s有了

我屌 封夠未

山雞呢球靚

盤？

噴精屌你老母撚夠賭仔未呀

一買就入 頂住no goal

有得練心

咩事屌 3.5/4d無端端爆

3:1 球靚能到

條友帶帽

爆左一半

鳳凰正氣

射精冇望取消關注

正賤種又要比假希望

劇本同琴日一樣 秒糕半細 下半係咁入

有冇人要臭腳角大

癡線 55分鐘見到仲係1：0以為好撚穩

Me

邊隊俾水手反完底 下輪一定閪

馬會真係好撚7慢 入左波咁耐都未開得返

臭腳半大

唔識買了

又黎收息過關

一開波差D OG

On9 無端端係咁入

秒c又要等

15c

巴打準備練心啦

仲有球

17.5原來唔係中硬咁19.5s一定中啦掛

仲有幾多分鐘

其實串埋都唔差

22

神船一開波就想og
呢隊波

賤種噴精
屌你老母上場對水手唔撚刷

角球發生緊咩事

大板秒C代表咩

刷夠齊頭20隻啦不如

刷撚到

2分鐘一角都唔買？

朝早波到依架4點都唔上唔落，係到刷分

水户派未

幫你叫

飛腳FG

收息波買澳假

山雞my

兩場豬7k

下？

5分鐘3球 癲到

山雞no goal

愛隊

買咩好

我最on9係角球追細，如果補返大就fatfat
今朝NYC，綠茵，696都係咁

長追角大

跟左 買埋第4球中埋 鳳凰真係好入得

4.5s震晒

慶南追和please

不了

買左山雞 3:1 4:1 5:1

仆街一買左角大即刻停撚晒

山雞ng

一買就停角

仲有無燈神貼飛

臭腳快手入波，唔該曬

痴撚線

4:1

41

剩落唔上 會仲傷心

秒收錢

4-1

巴打sosad

鳳凰炒得好

5分鐘兩個 又引人

爆了

練心開始17.5s

想gel山雞了

係咪傻系咁依場

正 一買山雞ng又中

456?

成場波都瘋狂了

噴精都有老母

上面條5千蚊過關好慘

1630 俄 1.5/2全場，但半大1.5

繼續炒 唔好撚比呢隊垃圾入季後賽

d反擊勁撚到

臭腳學下人啦，入波啦仆街

你地狂贏錢，得我一個豬

澳假乜撚嘢事

買咩好？

feel 到15c 完

3.4倍casheddddd

噴精呢隊垃圾快D收撚皮啦

停角？

屌

噴射機都有老母生

痴線 角呢？

買親噴精都jump正賤種

就屌佢老母啦

入球又爆 角又爆

$400>$1400>$2xxx

我日假都輸

而家買no goal 會唔會練心

唔會

爆完14.5s 就停 好球

腳 GOAL

臭腳1-0

唔會， 一陣就爆唔駛練

臭腳！

落街報警 打假波

垃圾閪船

神船又沉

2000>8000>5000>3000

17.5 last 練心

垃圾船

神船

神船點會有人買

今次冇中船伏屌你買啲星返黎打假

買多注5.5/6s 夠膽爆我 屌你澳假

神船買D人返黎廢既?

屌你老母神船又沉

屌 點解又冇角

1000>200>2000>500>280

3000>3800>500

半大😂

我屌你老母，作客上盤輸撚到，神戶屌你老母又輸

Cup得3.7點補飛

山雞應該有多球

我腳gel

鳳凰入波快到我買唔切第五球

幫幫手俾場半大我

高波下下臭腳射到

神船完全跟唔到臭腳個節奏

真

可以取消關注 因為贏緊

3.5S 臭腳

大阪飛腳

又話神船強陣 買乜輸乜
係咪要跳樓再新開驚先轉運

有冇人一齊練緊心臟

可能cup呢

腳 1:0

山雞入多2球派500

屌你老母真係唔可以唔信，長追上盤就一路殺

今季閪船搵埋韋拿呃賭仔錢, 笑撚死我

ng

山雞ng 收錢收到手軟

d過氣球星信唔過

得返3.55

洗

696角仲唔派

腳fg cashed
追和反cup 悉隨專便

山雞17.5S 點頂

三個巴塞仔 踼到咁 巴塞=過氣垃圾

岩岩柏雷

巴打有冇買賊船

上星期比日本波撚到傻之後已經決定1蚊不賭日假

噴精又撚手足

派咗 696盤 豬半

又角

上輪撚左鑊啦

個個咪你

山雞差d又入

點澳假又停角

又撚多鑊

696派未，我要買腳11.5s啊

比多角啦屌你

屌。17.5大 買唔切。

唔好差d得唔得

你見恩尼斯達企住踢 淨係用黎傳波都知踢小個
飛腳同上年完全唔同哂啦換左人之後
上落爽幾多

大佬我差唔多場場都嗌cup
明明係上盤，點解次次比人入先架

利申避左

手多入左17.5b

上左賤船了 跳海

臭腳單邊角

廢船真係on9垃圾到 場場係度猜猜猜唔撚射再比人打反擊

鳳凰繼續上
炒鳩佢老母

夠喇澳假 行行企企到完場

飛腳禁屌

日假到而家得鯨一場上盤
偏偏果場我買下盤

ENJOY緊養生足球

召喚角球雨

澳假------------>日閪

臭腳對住妹波球隊特別有辦法

岩岩學賭波？
平半係對上盤無信心既表現

神戶有名你叫鐵達尼號 佢近幾場都輸盤輸波

20000> 20500>14000>7000>2000>0

神船三大廢老冇氣就返屋企食屎啦係到獻世

係

應該仲有機..掛..

屌 原來咁多人買船痴線

又話日本巴塞，食屎

關咩事

追臭腳下球？

盤王琉球

船愈多星就愈廢， 一定唔買
仲要臭腳呢排幾醒神

巴塞企喺度踢波架咩

睇黎臭腳贏前鋒唔係-6

屌你老母神船依隊垃圾買啲廢老返黎驅風咩屌
三條撚樣妹下妹下耍太極咁

會5:1

澳假快手黎多2角

成日都覺得買日假係玩命

澳假求2角

撐!!!

30>120>480>4800>3000>500>200

前鋒都未開齋
垃圾隊黎

不！

錢多捐比馬會

求下你開半大啦

17.5大 車5雞落去

澳假有冇奇蹟2角

夠啦 完場啦好冇？

前鋒今季又唔知咩事場場妹波, 守死球又廢

1000>0>2000>0>500>0>1500>0

ok，咁比你贏

飛腳hea少少ok？

比神船攞70%控球又有乜用
都唔撚識入波嘅

睇下

屌你鳳凰咪撚再入

0變到2000又變到500同1500，勁

山雞自從炒完水手8:2 上哂電

入錢

-1-1-1-C

17c

no goal ？

山雞入多粒

屌 噴精輸仲刷想點

-2c

-1

銀行過數

噴精除左刷角仲識做咩

18.5大 表示 好想中

打水手都輸
抵你噴精比人炒

17.5S 頂住

求你整多隻角

比噴精機刷C啦
臨完場補多粒5-1咁就大家開心啦

應該玩完 針

買到巴塞嘅控球率買唔到巴塞嘅入球
神船老板買撚埋美斯啦屌

18c

下次幫大家過埋la

但係已經30號

搞
撚
掂

－1c

俾多一角我

-1c

Boom 一場波-1.5k

18.5 19.5大都開埋

比多兩角黎

1goal1角ok?

入波啦屌掛住刷

買100k琉球追數

咁都18c

我買撚左19.5c

澳假劇本爆no goal

買咁大

魯芬琉球

比多球

仲追

鳳凰5：1 ok:;?

日職求下你開半大

Ky要唔要琉球

琉球大船有冇人上

澳假俾多粒

2:0

琉球大船必沉

腳 2:0

搞掂 2:0 派未

柏雷半一唔通好有信心？

神船反cup派$100

跳樓了

屌 臭腳2:0

買和la

腳

我腳

比多2c

臭腳2:0？

飛腳fg ng收哂錢

神勝jump

屌你老母神船

肚餓, 有無巴打知邊度比較多靚女食過既二手飯

20角又黎

2:0
仲要小白妹失

屌買唔切腳下球

神戶後面

我腳gel得未

笑死 取消關注

又一城

神船同上一場一9樣

Lm support

有無咁多角

買左和😂

廢船都仲有人上？

入左三件廢佬好野

前邊三件老人家 完全唔跑

下場澳職個盤路同鳳凰差唔多，重注墨城先

個防守笑死人

頂住41

山雞一角一糕please

用返日本後生仔仲勁

半8全18

日職魚腩笑到

究竟呢個平半係點開

澳假補幾耐

噴精空難死please

過黎日假踢唔係諗住依三條友認真呀?

腳2:0
收工，買返少少cup，休息下算

Fju山雞

啲角多撚到 又可以戒賭

19/20 冇見過澳假補時冇角

腳gel

有無神船手足圍爐取暖

😂

個no goal咁高水

飛腳 ng